{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 O2 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後6時に可能で、チェックアウトは午前12時です。 客室料金は2名基準で、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。 払い戻しおよびキャンセルポリシーはそれぞれ異なる場合があります。 チェックアウト時間を超えた場合は、追加料金がかかります。 未成年者の場合は宿で入室可否を直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。 男女同室での宿泊時には身分証明書の提出を要求することができ、提出しない場合は入室を拒否する場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。 提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、これに対する不利益については責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 入室についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後6時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何名基準ですか？",
            "answer": "客室料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、人数の確認は必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合は人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーや払い戻しについてはどのような条件ですか？",
            "answer": "キャンセルポリシーや払い戻しについては、それぞれ異なる条件があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は宿で入室可否を直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生した場合、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時には身分証明書の提出が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時には身分証明書の提出を要求することがあり、提出しない場合は入室を拒否する場合もあり、キャンセル時にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される場合があるとのことですが、具体的にはどのような変更が考えられますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合がありますので、具体的な変更内容はわかりません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "入室についてのご案内を教えてください。",
            "answer": "入室についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 530
    }
}